加拿大狗狗疑遭誤認為狼 主人看着被獵殺

加拿大狗狗疑遭誤認為狼 主人看着被獵殺

圖2之2 - 被槍殺的Kaoru。(Canine Valley facebook圖片)

加拿大卑詩省一隻Tamaskan（哈士奇的近親），疑被獵人誤認為狼，於其主人面前被近距離射殺。4歲的Kaoru生前經常到處服務，由自閉症兒童到老人家，Kaoru都能親近。主人對Kaoru的離世感到悲傷，更發起籌款支持反打獵。

卡爾德洛尼（Calderoni）周一（18日）帶同10隻狗隻到惠斯勒附近叢林遠足。當卡爾德洛尼準備為狗隻套上狗繩時，突然聽到一聲巨響，接著看到10英尺外的Kaoru，看著身上的傷口慘叫。卡爾德洛尼立即跑向倒在地上的Kaoru身邊，並輕聲向牠說「離去吧，放心離去吧」。

卑詩省於9月10日起，開放低陸平原地區予獵人殺狼。卑詩省警察指，事件已交由保育主任處理，案件仍在調查中。保育主任亦表示，涉案獵人非常配合調查。

卡爾德洛尼憶述，Kaoru生前最愛園藝，每當她於後院中種樹，如Kaoru對該位置不滿意，都會把小樹連根拔起，再埋到心儀的地方。

Kaoru常被主人帶同進行兒童或老人家服務，牠會乖巧地趴在地上，瞇起眼睛，讓自閉症或過度活躍症的小朋友慢慢接近牠。

意外後，卡爾德洛尼已籌得近9000加拿大元(約53000港元)，用作反對當地森林的獵殺狼行動。

(BBC)

盲西獵人

邊有狼個樣咁on99架
好慘

moonmoon

獵人一定盲撚黎

個獵人的確係on9，不過唔應該因為咁而反打獵
到時真係有狼出沒又冇人打

班人唔係為打狼而打獵
好多都為咗儲trophy而打
大至鹿，中至山貓 狼，小至松鼠兔仔都係目標

睇到好嬲

狼唔撚係生命？
就可以隨意殺
今次個隻係狼會唔會有人可憐佢

你好似搞錯重點

rip

隻狗好得意

屌你老母打獵撚根本要死全家

留名睇大戰

月月

wfc